今日西九既審訊公佈咗濫權黑警編號呀喂！

(From tg 法庭文字直播台) [20:44]
#西九龍裁判法院

一定要記住：
PC 21125 拒絕 D2 打俾律師/家人
PC 14381 阻止 D3 打俾律師/家人
PC 53112 阻止 D3 於簽控罪書前揾律師
PC 18152 要求 D12 要先錄供詞後才可打俾律師/家人
PC 14381 稱 D18不方便同外界聯絡，拖延兩個鐘
PC 192880 向D24 稱 再嘈就打x你
未有編號
D2 兩名搜身女警，要求青蛙跳
D8 被捕時受傷，要求去醫院被拖5個小時，簽控罪書前被阻止打俾律師/家人
D4 被捕後被軍裝阻止打俾律師/家人
D7 被捕時被警方用警棍扑穿頭，一個傷口，聯咗六針

推

Push

黑警死全家

pish

搵仔搵仔

推到香港光復

推 一定要推

一個黑警都唔可以俾佢地走得甩

放上老豆搵仔

一定要推

咁唔好彩比狗捉到一定要記住佢地個恥辱NUMBER

有染用咩 老豆搵左幾耐仔

緊急 希望有4000和理非幫手

唔好推

Tui

哇 呢個一定要推啊！！
p推唔郁

推啊

push

老豆搵仔啊

屌你老母乜撚嘢青蛙跳阿

推推推

咪撚俾佢地含家產走

哈, 今翅好睇鳥.睇下D官點幫警察兜

推到佢地仆街陷家鏟

咩黎

推 一定要制裁班仆街

老豆搵仔

仆街死黑警死全家

推爆佢

PISH

呢個係咩嚟 即係投訴有效定點

721 831

起底pls

PISH x 1000000000

之前係咪有份制裁名單

班散仔心諗
仆街啦 前線打人無責任
我後勤有制服有number就比人告
轉做篤灰狗啦 判你輕少少 爆屎眼就算

狂推

捉出尼私了屌你

唔做對唔住死左同受傷嘅人

53112 馬慶昌 高級警員

Up

有樣有後續

又要搵仔

起底
推

老豆揾仔

有冇人知啲D8話受傷個傷勢點
好擔心

推上熱門

推到老豆搵仔

咁都告唔入 巴打一齊眾籌都要告撚死你

Push 一定要mark 低

推
係咪可以將佢地放入制裁名單?

要求青蛙跳?????
做乜撚野

192880 6位數？

呢個要推爆！

屌你老母
邊條警例俾你要求人青蛙跳？

麻包袋

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：快d黎啦
1. @dmorey 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.08

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

黑警死全家！

啱 黑警正仆街
btw 真心多謝各位義務律師既幫手

快啲死

推
被捕人仕關注組

V

We never forgive, we never forget

tui

192880?

唔好依家搵仔！你依家搵政府就會用依個理由唔公開編號

入落database再秋後

要你哋一世都要換衫先敢買外賣！！
一世唔敢話俾人知你哋做狗！！
一世冇得出席朋友同親戚飯局！！
仔女一出世俾人欺凌！！
老豆老母個墳俾人搞！！
一世留喺大灣區！！！

721

已cap我dnlm等住還

記低

係咪仲有人小額錢債索償做類似嘅野？

青蛙跳
CLS

如果個個都告政府 就等於民間獨立大調查

推撚死佢地！

三權死剩司法

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

pppish

利申 都係第一次開post
係tg見條通知彈出黎都覺震撼 心諗竟然有埋number
見連登無人post唯有自己post啦
不能辜負律師們既一番心血

推爆黑警編號

P牌照推

推，黑警破壞香港 人人得而誅之

唔撚好放過佢地呀

黑警全家死清光！

【和理非】10月10日全民消費！

推行動post呀一齊！

起底要快
唔好比佢地改number

仆街死啦

mon post後勤POPO 識做la

Push ar diu

Push!
每日一願望

一早話你地condom 仔
你地又唔信

黑警冚家亡

推!

[black]黑警[/black]

手推

冚家產

推一萬次都推

諗住冇冧巴冇後果
上到庭咪又係開晒冧巴同名
condom仔

勇武敢用麻包袋先再學人咁講

P 仔照推

要比更多人知道同了解

好明顯啵呢個時候公審

有狗number 識做啦

幾時還呀仆街

Lay Ming

清算！

講就凶狠

推呀

班仆街1個都不能放過

屌佢老母

黑警死全家，推

有待搵仔團隊自行判斷喇呢啲
我都只係forward出黎 缺乏適當嘅判斷能力

Pish

搵仔呀

起咗底出來先啦！你等拉人呀，等天光啦

黑

黑警落地獄啦

警

清算

清算師ｓｔａｎｄｂｙ
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

屎

全

咩案

家

721 811 831

黑警遲早要還，大家比d耐性打持久戰

屌佢老味

黑驚仆街死

up

黑警死全家
麻包袋行動

posh

PUSH

黑警不得好死

仆街吧

推 黑警死全家

光復香港
時代革面

五大訴求
缺一不可

Push 埋佢老母出黎

推到黑警落地獄

推 死全家啦

仆街黑警

推 未不忘記未不原諒

點樣立個case審佢地
可唔可以講多d

黑警係我地仇人

搵老竇

推 你班黑警死硬

推呀 搵仔呀

Condom開始出現

出街要小心啲啦

正評十次 起底！

推爛佢！！

呢個係今日西九龍裁判法院既審訊內容黎 以上內容係法庭內辯護律師提出既證據
(個channel做文字直播 俾入唔到庭既手足follow up)

原來警察有number嫁咩

同我記住曬佢地！

推爆

V FOR VENDETTA

起到出黎都要我地肯做野先得

你班黑警 唔死冇撚用

推爆佢

咁鍾意濫權呀啦

嘩

死全家啦屌你老母

推！

Push hhhh

！

哇

屌

P牌推

唔好意思，想問問今日乜case? 唔係跟得好貼

鶳

Thx巴打

屌，黑警講到自己咁大權唔撚洗show証，show no.結果上到庭咪又係要show no.

推撚爆佢

推

黑警死九族

mon post popo 生仔冇jj，生女被人女女女

屌你老母死黑警

推到多d人見到

以為做散仔就唔會被清算？

cap 左圖，紀錄在案，清算將近

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

有手足已經幫緊手

大家幫手推！

you are welcome

推比老豆搵仔！

冚家鏟

D1 唔比保釋

香港人 有拖無欠

手足 一定會還

會有麻包袋咩

最尾果個你係咪打多咗個0

— Too Long Pls Read 自推回覆 —
講真我好真係驚訝

係竟然好多人對犬「敵視市民」、「手口並用，自然流暢地辱罵及恐嚇市民」、「無差別式濫補」、「打犯」、「對拘留人士施展發洩性武力」、「明張目膽無視警例同人權」、「我話你犯法就犯法：唔洗審之法官上身」「伙記愛市民，警察係慈母聖人，所以可以永遠唔認錯，諉過於人」、「鏡頭前不畏懼，不侚私，放心施展過度武力」、「記者前神態自若，滿口歪理」等等各式黑暗暴力手段，種種違反常理與良知嘅醜態而感到驚訝！

大佬呀！
依d 係港犬之日常，常態嚟嫁餵，咸豐年前已經係咁，並唔係一朝一夕，又或者反送中前後先發生嘅事
只不過一路以來，大部份一等良民都少接觸差人，無身受其害，
以為黑社會或者犯法嘅人先會俾差佬咁樣「撚」法
以為警察叔叔隻隻都係警訊走出嚟咁正氣，非常樂於服務市民
以為好似近排吹風咁話，阿Sir，Madam只不過係大熱天時高度受壓，晚晚OT，先會一時睇唔開，人之常情啫
以為都係禮賓府柒婆條L樣衰，擺佢地上檯嘅，佢地只係可憐嘅政治磨心

實情係長久以來警察投訴科係自己人，監警會係藍絲俱樂部，係無牙紙老虎
無第三方有效嘅監察同壓力機構，無有效嘅懲治制度
「球員、球證都係我嘅人」嘅情況下，
阿Sir Madam好L耐之前已經慣左警權無限大

換言之佢地「慣左」放心玩你，有埋number又點，都可以放一萬個心玩你，因為你一定玩唔返佢轉頭，完全無手尾跟

佔旺真係淨係得朱警司？佔中淨係得暗角七警依d魔警？喂，但最後入罪，投訴成立又入到肉嘅有幾多？DLLM, 一哥仲攬緊七警，仲有幾件上緊訴

唔信可以放長雙眼睇下今次有幾多俾你地點咗相，抄埋number，拍埋片嘅克警會最後有事？

傻啦，上頭分分鐘認為鎮壓有功，隔幾年又升職加薪

點解呀？
因為你係現行機制下
完
全
咬
佢
唔
入
呀

驚你有牙？
會革職呀？會扣糧呀？會無得升呀？

話埋畀你知呀渠頭，平時你地係阿Sir眼中，只係麻L煩嘅報案人，又或者只係一個又一個要對付嘅「犯」

話梗你呀，示威者，撚樣，無撚當過你係人呀，你係犯，係曱甴黎㗎咋！
今日暴亂呀﹐攞正牌使用合理武力，唔扑你扑邊個？

咩撚野「無罪假定」丫？
員佐級協會同Press con d警司大幫都係叫你地班仆街做犯咋！！

律師丶社工丶警誡丶被拘捕者權利丶程序公義丶記者丶警例丶舉黑旗？
DLLM，全撚部都係阻撚住阿Sir做野嘅on9野！！！

平時唔順超，我可以隨時逗你，搜身搜袋，趕時間呀？Sor9ly囉
你掂我，我可以大鳩你，話你襲警，唔合作？再加百搭嘅阻差辦公
Sorry，岸鳩仔你唔熟例，附近又無CCTV，我成team伙記可以做埋證人
駁嘴？玩野？拉左先慢慢玩啦，打工仔，學生哥，岩啦，同你玩48小時人間蒸發，返差館先詳細度一百個理由啦，攞warrant搜下屋先啦， 阿Sir辦公時間，邊出糧，邊同你慢慢玩

嗱，無打你呀﹐唔知你點整親呀
無唔俾你搵律師呀，聽唔到呀，
我地無講過，無應承過你呀，
「阿Sir做野唔洗你教」，阿Sir玩犯都唔洗你教！你係犯咋嘛！驚你有牙？

哦！你係知名人士，有錢佬，或者錄到我音﹐拍到我片，咁真心sor9ly﹐可能轉死狗mode收斂少少囉

但係有機會釘死你，梗係搵機會釘死你啦，同你老母有親呀？
就算落Charge 告唔入，咪又係浪費公帑同閣下嘅律師費同時間，阿Sir秒秒鐘都出緊糧，計緊工時，吹鳩漲呀？！
（以上如有不幸，全部實屬犬之日常）
————————————————
查實好多前線社工，律師，議員，記者，其他經常要同犬打交道嘅人﹐真係唔會對犬從上而下嘅濫權風氣感到驚訝，表現到好似依幾個月犬先無啦啦失控咁，最多只不過以往犬對鏡頭同輿論都有少少忌諱罷了

犬之自傲同眼中賤視其他階層，可能因為好多行業，好多人都需要同犬合作，好聽講係合作，唔好聽講係求犬幫手，包括上述各職業同尊貴階層。唔明？調返轉，你有幾何聽過犬有需要好聲好氣求人？有呀，犬自己隻老頂犬囉，唔係點紮職加人工？張建宗司長？收皮啦！

可能有人會同你講，係外國d差佬一L早開槍早打死你啦，但係佢無同你講，係文明國度使用過度暴力，違反人權同程序，隻犬唔俾人革扯都會停職調查。社會同制度會盡可能還受害人個公義。Sorr9ly，我地香港依家無依方面嘅監警制度。

可能又有人會同話，阿Sir平時都有除暴安良，捉賊拉殺人犯，維持治安﹐都值得欣賞同尊重喎，但係佢無同你講，犬係非常Well paid嘅情況下，每日都享有緊幾乎無上限無約束嘅公權，可以任意躲係保護傘下玩弄市民，無需承擔後果

遇到其他行業一個態度仆街又西的打工仔，你地互相互屌最多有hard feeling，不歡而散. 但遇到一個態度仆街又西的犬，佢可以用壓到性權力大玩「合理武力」丶「合理懷疑作出拘捕」各式警政程序、甚至令你留下案底

藍絲廢老可能問，你好人好姐，差佬點會玩你？ 即係小學老師問，阿同學呀，你好人好姐，隔離肥同學做咩要打你？即係路人甲問，你好人好姐，騙徒做咩揀你嚟握錢姐

一唔講休班警，二唔講打人速龍防暴，係今日香港遇到一個態度又仆街又西，又懷有壞心腸嘅犬，都根本無一個可靠機制可以還市民一個公道，唔信你可以自行fc警察投訴科接受而且成立嘅case少到有幾反智同可憐

面對犬之荒謬日常，真心呼籲大家除左短期爭取成立一個真心可能對警權影響不大，結果亦大有可能令人大失所望嘅獨立調查委員會外

（新機場，教院，南丫海難，鉛水，沙中線，有邊個帶來應有的Justice? 除左一堆事後嘅「建議」外，有幾多作惡者得到應有嘅報應？）

只有長遠爭取係正途立法及行政途徑約束警權，成立直正有權力，去有效處理投訴同作出懲治同跟進嘅法定獨立機構，先有希望！

我地需要真普選，西方民主制度，因為依賴制度，比依賴任何一個人好，同樣地我地需要真監警制度，因為依賴制度，比相信有極大公權嘅警務團隊可以自我制約，來得更加可靠

不要忘記今日流過嘅血，不要忘記被濫捕過嘅人﹐避免你自己或身邊人未來成為下一個受害者，勿忘警權約束

sorry啊
但係我想問其實依家我地係贏緊定輸緊
好似除咗屌黑警同垃圾政府之外
咩都做唔到
好冇安全感

你班冚家產不得好死

推 搵撚晒出黎

有晒名同number，大家要幫手整作制裁名單呀

全部殺死

搵仔 back up 一個都不能 殺少

They needa pay for this

咩案？

留名

推
推撚死啲黑警

123

Keep

住

道

死全家啦黑驚

火

有無講埋狗名架？

推 要清算

屌你老母好撚幽默？

黑警 死全家
黑警生仔冇撚
黑警生女冇閪

push
清算佢老母

Cap左一次過好嘛？又有excuse 比人唔再爆

Save it down!

起！

老豆做野！

記住

要推

而家控罪書連警員個名都無

Pc
21125
14381
53112
18152
14381
192880

黑警幾時仆街死

全部起底

721 811 831 新屋嶺 101

推L爆

頂你個肺!!!!

PC 192880？
PC有咁長唔咩

正

Pishhhhhhhh

痴線上庭都可以仲冇編號

推到黑警死全家

會有報應架死黑警

推死佢班仆街黑警

咁好死公佈 都唔知係咪屈d白警做黑警 再公怖佢地編號 等我地炒車

老豆揾仔， send 俾美國制栽(如果人權法可以通過)

PC 19280 掛

抵啦 拉哂佢地就一天光哂

TUI

仲捉你唔到

借po一推 各位絲打入一入
絲打入一入嚟！夜防狗公必備之選！

可摸耳講下有咩source 睇

搭單問下
如果保釋期間 想改去警署報到嘅時間，應該打比邊個?
報案室電話好似唔係咁用?!
張保釋紙又無聯絡電話，都唔知點聯絡負責單case嘅CID

有無手足知點做?

推推推推推推推

清算啊dklm

搵到仔唔好公布住，廢事政府話起底要求唔再公布其他黑警編號
儲低遲下再C鳥

推爆你

"FXCK"....................

警員編號: 53112
姓名: 馬慶昌
職級: 高級警員
類型: 正式錄用的警察
資料來源:

只不過係小數

重點要留意, 呢D編號係咪有真警員
定係由武警假扮嘅

嬲爆

義士要督哂佢地出黎！！！

呢班仆街！陸續有黎呀！

推！爆！佢！

千祈唔好同佢地啲仔女講唔好咁做

推佢老母臭西

光復香港 時代革命

怒推

死黑警有今日了

呢個一定要幫推

屌你老母幫黑警全部犯法審訊屈打成招

各位其實我們可以看到中國政府在過去三個月基本上什麼都沒有做過，只是找一些低級的國務員官員打一下口水戰。

但大家就忽略了一點了，這一點極重要，因為國家是努力在內地做文宣，不停的重復示威者暴力，拍假新聞，力求內地市民不只是反港獨，是反港人，未來一聽到香港人，就跟聽到新疆人一樣，所以中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國政府的春袋是14億人民的文宣，這個你們必須正視！

中國內地的假新聞包括示威者設路障並強逼司機捐錢，不然打爆汽車。法官是支持示威者所以不威者不會坐監的。示威者老師打警察的三歳孩子....太多太多了，目的就是為了給內地人一個觀點，香港人是反國家，香港人是垃圾。

如果我們今天不文宣內地，革命不可能成功，而且更會影響這一代及下一代的真香港人。

文宣，你們是時侯出手打入內地了！

送去美帝到

屌你老母死黑警，我永遠唔會原諒你地

推！！

呢個一定要推！

Pish backup

清算第一步

留名記低資料

呢個要推

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

有冇律師教下有咩法律途徑追究

英文推Twitter

推呀屌！

推佢老味

這個一定要推！

嘩屌，今次要好多個黑狗家族冚家剷~~~~~~~~~~泥齊種樹啦

推到死全家

老豆搵你見
你班仆街死得

推 推唔到照推

規矩上邊個防暴拘捕就邊個跟，速龍就會彈其他防暴

竟然會有呢啲野公佈

推呀屌

推～

要點做

bookmarked

咪又係話謠言，失實

屌你老母

又多幾隻黑警被發現真身

你LLM

老豆搵仔見

國際文宣組全面進化，大型國際文宣活動"What if they own it"

推佢老母。

puch

push push

推
推
推

呢啲資料先重要

damn

女義士被要求脫剩內衣青蛙跳
屌你班陷家鏟狗隻

推佢老母

please build up a database
for a long run to record

放完要做野喔

死黑警

手祝文宣做野啦

估唔到真係會搵到邊隻狗做

記低佢清算

好玩鳥

Push, 手足可唔可以反告警方？

We dun forget we dun forgive

可以搵仔了

成班仆街，今次慢慢去送屎比佢地食

推到你老味全家係金鐘青蛙跳

法官大人

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

呢D都唔比攞綜緩咁邊D人比？

推。

大大力推

正經post 唔push 既

幫推, 請問可以點跟進

Bookmarked
#老豆搵仔

記撚住呀

係咪律師响庭上代當事人公開投訴黑警？
照計控方唔會响法庭爆呢啲料喎

推撚爆你

一定要秋後算帳返班狗

乜尼

推到佢仆街

希望正氣官審

53112 53112 馬慶昌 高級警員

清算佢地

警畜死全家

推到清算日

「一直關注中」

推，一定要清算！！！

PC192880？
6位數字咁多？

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

多D 黎 密 D手

192880 六個字嘅？

識做啦

幫推

全人類同我screen cap

推推推推推推推
黑警死全家係基本

記底

推喔 DKLM

推撚到班黑狗仆街死

10.1 開槍條撚樣呢

幾時搵到個仆街

制裁班仆街！

唔撚係人嚟嫁屌

搵青蛙塞撚住班黑警個屎眼啦屌你老母
青乜撚野蛙跳呀

起埋佢地全家

自推有關黑警黨鐵破壞

我有個大膽嘅想法 求吓你哋入嚟 幫推

禍一定要及家人

屌 幾時麻包袋

推爆.

有篇號

求 tg 法庭文字直播台link please

惡人會有惡報

821

屌你老婆死黑警

屌你班死黑警

死黑警，推推推

狗開始推幾件出黎死
試水溫
大家一定唔可以收貨, 風向唔可以轉
一定要繼續迫

如果唔係, 我地死去既朋友係唔會原諒我地!!!!

要求青蛙跳，憑乜？

嘩都已經八九個警察

老豆又係時候搵仔啦

有無手足記錄返入資料庫！

612 721 811 929 101

Push
順便求fc

P

將呢啲資料報俾美國，
等佢地享受大灣區既榮耀。

五大訴求 缺一不可 唔好被人轉移視線
對準政權 屌佢老母

清算開始

鶳

push push push

推爆佢！

制裁名單

P牌都想推

記一世

呢D禁輕罪名

..

Lm

無所遁形

lm

Pushhh

如果法律不能彰顯公義，人民需要自保。

政黨做野未

唔洗麻煩喇，冇一個蘑菇，全部一樣懲罰

班狗會交換number嚟告落case嗰個未必係拉你嗰個

5年前俾狗咬前前後後6隻唔同狗處理單case，打鳩我嗰隻由落車開始就無見過

推死班人渣

係判咗定開審？

推，要留紀錄，要法治！

起尻佢底

P牌推呀

推！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

警隊内分別成立4個警工會，其實係小圈子嚟，質疑呢啲警工會係咪用公帑維持？
每個警工會內有劃分幫派，啲公私權與利資訊就響佢啲幫派之間往來更替！

伸縮棍可能連警家屬都有派發！
有兩把口嘅警帝話可按情況而有權不展示警號，至於話出示委任證呢句講法，係任鳩佢哋變住噏啦！
啲警家屬如亦獲伸縮棍，咁就獲默許佢哋用伸縮棍，打撚咗先拉人啦！

警隊班冚家剷依家已無法無天！
整隊警隊顯然已番去50－90年代嘅狀況版本：『有牌爛仔』！
現警隊薪高糧準福利優厚，且百官寵愛聚一身，並獲權免責！因而成『梟』！

香港警隊內不解散警工會，及不徹底重整架構、不嚴查入職者及其家庭相關背景(尤其政治與行為品格)。
紀律部隊入職條件須審查入職者出生及就讀與生活所屬地、居香港年期呢方面情況，應更嚴加提高門檻！否則香港，及香港人均永無運行！

好似話，睇下有無收埋d野係屎忽、隂部！
當然玩野居多

置頂

大大力咁推呀

呢啲只係小事。私刑我唔信無。

Pm俾 老豆搵仔

要求香港拎返每日150單程證個審批權或者直頭要取消

有留言建議一次過清算 費時遲啲連編號都唔show

點解會公開既？ 係個義士記得個number ?

推推

推呀屌你老母